【黃色經濟圈】聽日準備好尻衝搶蘋果未

蘋果真係好有心，大家要繼續支持蘋果
我準備好買啦

An apple a day, keeps the popo away

想要

屌你老母呀黎智英

推

頂，至少應該送俾訂戶啦

10蚊唔係都冇呀？

用腦啦垃撚圾香港人
泛民最大打手毒果，
製造假新聞誤導讀者係獨立候選人𠝹票
值唔值你哋咁樣吹棒

陳雲太平天國弟子

陳云根條垃圾
我使撚學佢做私怨撚
成場運動冷嘲熱諷咩

落到樓剛剛見到架送報車走
店員仲攞緊入店

答我啦，屌你老母
今次係「做得呢個角色，唔可以擺到上枱」
定係「分清楚新仇舊恨」呀？
可以屌鳩得蘋果日報未

人血饅頭

準備落去買

係咪講緊呼籲我哋血債票償嘅蘋果日報？難為你講得出好有心
順便幫你講埋啦 我憎蘋果 所以係分化撚 係熱狗

血債票償報 不了